.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--e--Enhance-Victuals:

Улучшить провизию (`Enhance Victuals <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=101>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: сакральный, природный

**Использование**: 1 минута (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: до 1 галлона немагической воды или до 5 футов пищи

**Продолжительность**: 1 час

----------

Вы превращаете цель во вкусную еду, превращая воду в вино или другой прекрасный напиток или улучшая вкус и ингредиенты пищи, чтобы сделать ее лакомством для гурманов.

До превращения, заклинание пытается противодействовать любым ядам в пище или воде.
Пища возвращается в нормальное состояние, если не была съедена до окончания действия заклинания, однако все яды, которые были нейтрализованы, исчезают на совсем.

----------

**Усиление (+1)**: Количество целей на которые вы можете использовать заклинание увеличивается на 1 галлон жидкости, или на 5 фунтов пищи.





.. include:: /helpers/actions.rst